如何起底

話說因為從事行業全女班
過去會係交友apps 識人
幾年前識左個自稱係可譽中學教書既老師 叫鐘家浚
自稱單身同想穩定長遠對象
原來全部都係大話
後來被一個識可譽中學學生既社工既朋友篤爆左
原來佢一早結左婚
但持續係交友平台自稱單身認實搵穩家對象
佢可以花半年到一年時間係你身上面
講既每一句說話都係大話

被咁長時間欺騙既事件打擊大到之後好長時間有情緒病

同佢「拍拖」期間佢經常係weekend 自稱帶學生出活動要過夜2日1夜

作為一個中學副校長
誠信同操守差到咁既地步！
無理由受害者要花咁長時間受情緒困擾
而施害者卻繼續用佢既無道德、無誠信欺騙學生同學校！
我亦好懷疑會不會有佢既學生被佢騙去帶營成為受害人

有咩方法可以起呢個人底

你去babykindom啦，唔好阻住行動post

揾高登起底組
Tg: hugo1991

借力死撚開

你自己又如何證實你的故事呢？係埋首先要show下你自己個底呢？

你同佢拍左幾耐

圖呢？

想睇激情對話！

好幫手👍🏻👏🏻

佢間中學可譽中學校長聽到個老師（鐘家浚）曾自稱weekend 帶學生去澳門過夜或者帶camp帶活動2日1夜（雖然唔知係為左消失講既大話定真係佢私下同學生有咁既活動）

佢聽完查證過個段時間學校無咁既活動，佢都唔理

一間資助學校，用緊社會資源，對社會同公眾完全沒有責任及義務嗎
仲話校訓係「透過儒、釋、道三教要義，教導學生修養品德，發揚樂善好施、服務社會的精神」

一個偷呃拐騙既副校長，又如何「教導學生修養品德」？

一個包疪校內副校長聲稱周末隨時可以同學生私下攪活動外遊而不需要通知家長同學校，如何「教導學生修養品德，發揚樂善好施、服務社會的精神」？

Btw
最戲劇性既事件係
揭發佢講大話既學生
正正係可譽中學去母親的決責見社工既學生講出來的

吹水台有大量同行動無關既topic
咪揀自己有興趣既睇

係唔係個個講野同發表之前都先有證據再發表同講野？
係事實但證據牽涉私隱就唔發表得？
如果呢年事上到法庭
一定陳列有既證據出來

東張西望係唔係會走入佢學校採訪先
又訪問下學生點睇呢個老師
老師點睇呢個同事
係我就去報料

蘋果都會